（求救）邊度有得散買lego

學校做project想用lego人仔，但又唔想一套咁買好貴

有冇人知邊度可以一隻隻人仔咁散買

朗豪坊最頂?

朗豪坊頂樓

現時點

好貴

朗豪坊頂樓你唔話貴 話現時點貴?
你on9架?